其實我想好似謝霆鋒咁厚臉皮

雖然我平時好鐘意同朋友笑鳩謝霆鋒
但係其實可以好似條on9仔咁想做咩就做咩嘅人有幾多
我都想可以唔理其他人做自己鐘意做嘅野

首先你要有錢先